有邊句歌詞形容到你既愛情路？

原來戀愛統統統統寫得太多
令我澄明而愛的很少

每段戀愛都會認錯人

我虔誠愛你 以靈魂騷動你

歡樂今宵 虛無飄渺
那樣動搖 不如罷了

衡量你的心直線到我之間 沒有跨越的機會

我也許是你不想要的以後

原來沒有
從來都沒有

終極頹

太想愛你是我壓抑不了的念頭
想要全面佔領你的喜怒哀愁

My shadow is the only one that walks beside me

情人若寂寥地出生在 1874

原來沒有 從來都沒有

好時辰先找到你
天公對待我 真好

我就算 就算沒有犧牲我自由
都算為你 為你做過三兩年玩偶
停下我原來節奏 然後你和誰偷走

慢慢喜歡你 慢慢的親密 慢慢聊自己 慢慢和你走在一起，慢慢我想配合你 慢慢把我給你

原來暫時共你沒緣份

只可惜當回憶統統結霜
連真心都凍傷

倦了嗎 就認命
越不想散 越早變淡 我已不想玩
我的戀愛 終結都那麼悽慘
情人逐一地離去 如何不感嘆
承認我只配一世孤單

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數
合意的 永遠最難擁抱 未見到答案的傾慕
和伴侶無奈永遠差半步
誠誠懇懇祈求天主知道 期望會成就相戀的雙數
遇見的 往往以為找到 又化作撲朔的煙霧
緣份似 迷了路

從前講好的歐洲之旅再等等
懂得怎麼等 定會更相襯

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
我要預備 受傷的勇氣
大驚小怪只因未慣空歡喜

我們的開始 是很長的電影